零食撚 有無人知夏威夷果仁邊度買平？

成日想食
不過香港好撚貴
食唔起

有無人識得外國買番來

夏威夷

LM

價真棧？

樓上

可以食中國產夏威夷果仁

價真棧一細盒都$7x 但幾好味

聖誕果陣賣過九十幾蚊兩盒